\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{25 июля, утро} \\ \textsf{лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}

\fancyhead[R]{\textsf{П.А. Кукуй} \\ \textsf{Электричество}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\begin{enumerate}
	\item Определение тока. Характеристики тока: сила тока и напряжение. Закон Ома для участка цепи.
	\item Резистор и его свойства. Удельное сопротивление. Сопротивление цилиндрического проводника. 
	\item Источник постоянного напряжения как элемент цепи. Идеальный и неидеальный источник. Представление неидеальной батарейки
		как комбинации резистора и идеального источника постоянного напряжения.
	\item Электроизмерительные приборы. Вольтметр, амперметр. Идеальные и реальные приборы. Способы представления реальных
		приборов через идеальные и подключенное к ним внутреннее сопротивление.
	\item Последовательное и параллельное соединение батареек.
	\item Методы упрощения схем: разъединение и присоединение проводов. Использование идеи симметрии при расчете цепей.
\end{enumerate}


\bigskip
\textsc{\large{Литература}}

\bigskip
Перышкин А.В., ``Физика'', глава 2, \S\S 32-46, 2013.


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: